有無人覺得自己家姐係雞？

雖然係屋企人，但覺得自己家姐有時真係唔抵幫
平時玩下交友app ig約下人出街都算
識親一個男朋友都會跟人地返屋企消失唔見左人
仲要識左唔夠一陣就會上埋人地屋企住。
唔知比人中出幾多次，仲試過偷偷返黎屋企自己係廁所落仔
到比條仔綠左，散左之後，又死死地氣返黎住
呢個循環已經持續到幾年。
有時係衣櫃搵衫又會無啦啦搵到佢d情趣內衣
睇到我勁尷尬
ig d相既角度永遠都奇奇怪怪（就係因為咁先引到d麻甩佬約）
雖然有時真係睇唔過眼，但因為佢真係大我好大，所以唔夠膽批評佢有時佢會同我呻d人話佢係雞好sad，雖然把口安慰佢，但其實都希望有一日佢可以真真正正仆一次街 改下啦

圖

廁所落仔...

吹撚到 係咪係廁所食西瓜

痴撚線 點落仔？

肥西不了

我都有比你屌ga

你廁所有嬰靈

市面上有一隻「胃藥」 係藥房通常要醫生處方先買到 但有d藥房唔會理照賣
或者有人會上網賣
總之就係令你不停柯血咁去流產

廁所落仔點做到

痴撚線
個細路好慘

真係得？
咁唔洗要醫生啦

隻藥叫「米索前列醇片」
google就搵到

轉個頭扮純情呃啲毒撚埋單

叫佢考慮下正正經做雞搵錢

其實佢之前同我講完我都勁驚
佢仲話佢發夢夢到...

佢嫁得出個日我一定會對住個男仔講「辛苦曬你啦」

我點講得出口啊
由細到大佢都叫睇住我大

我開頭都咁諗
直到我家姐同我講，我先信...

介紹嚟識ok?

鍾意攞去

ig?

媽媽

你可以做既
就係當佢搵到一個正常人 一個好男人個陣
講晒你家姐啲歷史比佢聽
廁所落仔

你家姐幾歲？
係咪好靚女 角度係低胸？
佢身材好好架？好靚？
佢大你幾多年？ 6-7年？